慢慢地～ 我開始感到支共真的要爆了！！！！！

唔介意到時全香港人（除左我之外）一齊陪葬

屌你

仆 未入牛

又燈

靜啦

仆街了 燈到美國都打輸俾支共 屌你老母

麵仔收左中共幾錢

燈

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

靜靜地啦屌你老母

你收左幾多

屌！ 我沽緊架

幫推
求大家幫手整個台灣版「和你寫聖誕卡」

屌你個臭閪麵

麵哥點先肯放過我哋

洗唔洗咁快呀

我堆熊點算

點會呀

on9
得番你一個有閪用咩，打飛機都射唔遠

咁除左我同香港最靚個十條女之外囉

支爆係未來嘅現實，你出嚟燈都無用

屌你燈乜撚野

麵仔又開po燈支爆
支共又死唔去

聽日all in牛！！！

聞到味

麵神又嚟？
好在有遠牛啫

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

睇到標題 >
再睇名 >

呢啲post喺連登睇咗好幾年

你係爆之前會輸到跳樓死

屌......

跟，砍沽期，買期升

睇唔開自殺就算啦～點解要帶走埋最靚嗰十條女呀屌你！

麵神，陪葬可唔可以豁免左我

但最靚個十條女寧願磨豆漿唔刮你，
你重生不如死

好撚激動

一個極權政府想長久？可笑

no way

加快版

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

麵仔花式自殺

咪燈啦屌

［堅係核彈］收到風上市深紅建築集團就黎支爆

屌你咩 平時燈都算啦
支爆唔好燈得唔得呀

我們不是要在生活中找尋抗爭的方法，我們是要把抗爭變成生活。

香港係一定會陪葬
不過我相信香港人會東山再起

全港眾籌買起麵麵點睇

拉

咩叫csem

ME岩岩都想問

麵麵燈緊既係佢自己冇事

犧牲自己保住香港
好偉大

麵B燈完咪變咗快快地支爆囉仲call

想太多啦你

屌你咩咪撚燈啦

我等左一分鐘

老母面

牛

睇完呢個再睇下面個原版真係返唔到轉頭

別講笑 支共爆開了
港共爆開了 將一切換掉

me too

我嘅支支要爆丫

麵神

TRUMP都要輸比樓豬

聽講近排麵仔已經破左燈
我信架

利申：熊左